究竟有咩電話牌子唔奶共?

Apple / google= 奶到癲
samsung=自動送中
中資既更加唔使講啦

asus？

blackberry

仲存在既咩

仲係到，不過個market比samsung apple大陸牌子主導左

BB一早冇自己做電話
呢幾年係授權俾支那TCL做
而家連TCL都唔玩，暫時係冇晒BB機

樓主如果你加埋要出旗艦牌子嘅機就更少選擇

Amazon

Samsung唔係無左360？

因住比人屌"Amazon 有中國有業務, 個電商仲有中國倉庫 不了"

in Zenfone we trust!
Zenfone 6 超好用

冇咁又點 自動連支那

Samsung 電話疑將資料送中，被逼連支那 DNS，手動改 DNS 都無用！

Nokia?

idog 又迫害samsung

Samsung 電話疑將資料送中，被逼連支那 DNS，手動改 DNS 都無用！

買水貨samsung就無事

LG, Asus

我幾時講apple唔奶？

同騰訊合作唔計？

吊, 即係唔撚使用電話啦 !

你條撚樣講野真係冇邏輯
我話samsung送中你就話apple奶 之後又屈我話apple唔奶
你件中學生學好啲邏輯先啦柒頭皮

衛報：Google私下將香港人資料送中 google:我無野講

至少Apple唔會送中

吓 自己要用既野不嬲可以括免

索索？

罪大del抗爭相

曾經TCL旗下

用屎為、中興、屌米 咪唔奶囉

咩黎？

呢度講個D品牌, Sony, Samsung, Asus, HTC, 就選Amazon 都係用Google Android, 樓主係唔係乜Q都唔用先?

um 果陣比賽 佢都係Sponsor only
anyway 如果都計嘅 咁應該無牌子唔奶

關你撚事咩
呢到係人類討論區

幾撚事輪到你隻一毛狗搭咀呀

睇得出講中晒又駁唔到既憤怒

htc? moto?

htc 王雪紅奶爆
台灣都屌

moto Lenovo架喎

咁真係唔知啦

以奶共程度計

衰d講句 仲勁過Lenovo
Lenovo都叫有個朵叫美帝良心

連登仔唔黃唔用架
你識唔識架

samsung垃圾機又炸彈 冇錢賠 用到盡唔夠三年
睇你仇ios撚好耐

我真係唔識，不如直接d 問乜野手機用得

投資1蚊都會話益左支共

未用過 有咩特點？

Nokia ok?

奶共腦細創立一間公司去同Nokia母公司賣下10年手機業務

下部機用pine phone算

L豬牙石NOKIA

sony其實奶唔奶?

我都明手機公司都冇乜得點揀，就算 台灣公司都唔知點解有奶共高層

強國涉透得太犀利
梗有一個喺左近
就算你唔你存心想奶共
可能只係想同人地保持良好關係
人地都已經可以從中獲利／作惡

由華碩科技（蘇州）有限公司制造
ROG仲有騰訊窮人版,ASUS真係一啲都唔奶共㗎

Huawei

用三叔嘅全部講嘢都係咁弱智㗎，呢度好多呢啲柒頭，頂佢唔順屌佢兩句佢反而問你做乜用粗口屌佢，真激撚死

PinePhone

個隻中學雞嚟 費事理佢 佢改善下啲邏輯先再吠啦

LG

低b仔個名好襯樓主

咁撚叻自己整一部出嚟啦。

支那老細俾人踢走左啦

但股權有冇變？ 好係未聽過有變動

HTC奶到就嚟執粒
而家零存在感

汁？

慢慢甩緊 只少依家hmd global 唔似apple google 咁樣奶共 又唔再似三叔咁送中

近排搵咗兩個tvb女偽人張曦雯同湯洛雯賣廣告

咩叫慢慢甩緊？
就算HMD Global踢走晒同中國公司有關嘅董事會內高層 但股權從無改變過 其實都無變過 但你話有其他外資收購大部份股權 改派由外資帶入董事會嘅新成員咁我先覺得佢慢慢變喎 無錯 可？

hmd 大股東又唔係富智康
d電話又唔再靠支那市場
資料又放芬蘭google
仲想點

HMD Global大股東唔係富智康
咁HMD最大股權係邊間公司或邊一個大股東度？

正如前排tiktok咁 你一日未被美資外資收購大部份股權 一日tiktok都係中資支節跳動控制董事局決定

不如有朝一日HMD Global變到你再通知我 唔該

google search rog phone tencent version

lg razer sharp 算唔算

要買番essential phone

日水Fujitsu.

要擺買了!!!!!!

Fairphone?

1. 台灣機
2. Flip cam (自己google review)

基本上全部review都係正皮無負, 唯一問題係太重太大部

HTC？